[重要] 就算明知警犬反對 都一定要申請 - 不反對通知書

我地要廢除不反對通知書依個制度
就要比社會知 我地每次申請 警犬每次都會反對
澄明比中立派睇 依條法律係一條惡法
同時大條道理無 - 視反對通知書

認同

申請左只係射少幾槍
727你睇下射左幾撚多槍

push

唔關警犬武力問題
係集會自由的問題

只要警犬反對得多 個個習慣佐警犬反對
以後就連中立派 淆底人士都唔怕無 不反對通知書

重有有反對通知書 都一定要照原本計畫的文宣做

希望可以上熱門
唔想覺得無用就唔申請不反對通知書
就係申請佐先顯得佢無用

仲可以講 香港集會遊行自由比黑狗控制

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

其實要出嘅始終都會出
只係要衝破中立派嘅心理關口

申請左唔出現有無問題

所以要KEEP住申請
唔係的話無個籍口比中立親和人士心中有個原因係警犬惡意打壓

佢都反對佐 你出現有咩用
唔出現無問題
佢出不反對通知書就另計

推上熱門
我覺得依個玩法對集會自由的革新好重要

推

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

YIP FOO架車入面...係咩文字...

［突發］今次仲鋤你唔死？

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

推推